曾經有個人講過買熊証never too late

原來係真架